Bannon: If There Is Another Tiananmen,CCP Will Collapse

push

Well said

真係要全世界都要睇一次

其實睇完晒條片 , 已經知道要做咩

雖然係英文好長，但真心希望更多人睇呢條片，呢條係我睇過講解所有問題最清晰嘅片

其實有聽開19 劉細良 都講左好耐 不過依條片一條過濃縮雞精咁

同意 bannon講嘢好正又中point又有說服力又快：）靚仔版 知識版 trump

btw Bannon其實trump一隻隱形既棋
佢特登離任白宮專研究對付共產黨
同trump裏應外合
正到爆炸

其實美國佬d黑客勁唔勁

何不內部搞林老共

又或者放風係內部挑美反美情緒等人出黎 , 應該有能力做到喎

定只係想做生意

As bannon mentioned
幾乎世界上所有國家都只係想
繼續安全地用香港做中國生意
即係話想繼續keep住「真正」一國兩制
而唔係「名存實亡」既一國兩制
所以美國唔會想真正隊冧香港政府
只係想比壓力林鄭 比壓力中共
逼佢地keep 番好原來既一國兩制

呢條片係非常非常值得睇，佢講既野可能好多抗爭者都知，但好多人無諗過一個大國要員會對香港問題知得咁仔細

而且講得好條理，相信即使示威者都鮮有做到

連機場重要性都有講，大家乖乖地睇咗佢或者留言支持下，分享下都好

前幾日睇左 long but insightful
支那做嘅野唔會無人知
steve bannon 好似仲拍左套戲叫claw of the red dragon 外國就上
講huawei

呢段未睇

推

i don’t think so.